［文宣］手動轉叫全世界一係跳閘一係拆閘

Twitter新手想問如果係comment 到hashtag係咪都用到 因為打到冇位打hashtag

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？